﻿# Đại học khoa học tự nhiên
# -------------------------------------------------
###Họ tên: NGUYỄN HỒ QUỐC THỊNH
###MSSV 1512544
# -------------------------------------------------
#Chức năng đã hoàn thành:
1. Thao tác được chuột và bàn phím.
2. Vẽ được đường thẳng, hình chữ nhật, hình elip.
3. Nhấn giữ phím SHIFT thì hình chữ nhật sẽ là hình vuông, hình elip sẽ là hình tròn.
4. Loại hình đang được chọn được thể hiện ở thanh status
5. Đưa hàm vào DLL để xử lý.
6. Lưu và mở file
#Luồng sự kiện chính:
* Người dùng chọn loại hình ở bảng chọn MENU và vẽ
#Luồng sự kiện phụ:
*
#Link bitbucket: https://NguyenHoQuocThinh@bitbucket.org/NguyenHoQuocThinh/paintwithdll
#Link video demo hướng dẫn: https://youtu.be/WxRaNfHL2OM
#Chú thích: Video demo được thực hiện trước khi có thanh status

